AV女優月入200萬YEN, 爸爸:十分支持她

AV女優月撈200萬 爽住高級公寓

22歲日本AV女優水川蓳近日受邀登上節目《給予明細》公開女優工作行程，甚至公開自己的薪資條，透露自己月拍10部片可領200萬日圓（約55萬台幣）酬勞。
檢視相片

▲水川蓳月拍10部片可拿200萬。（圖／翻攝自AbemaTV）

水川蓳曾是片商「Prestige」的專屬女優，現在轉為個人企劃，日前節目組特的跟拍她的一日生活，從拍片事前化妝、簽同意書，與合作男優互換身體健康檢查報告，到拍攝成人片，下工領薪水，發現她一個月靠10支成人片作品，拿到約200萬日圓（約55萬台幣），平均一部5萬5的報酬。
檢視相片

▲水川蓳爸爸很支持女兒事業。（圖／翻攝自AbemaTV）

優渥的薪資讓水川蓳得以住在市區60坪2房1廳，陽台可以俯瞰東京鐵塔的高級公寓，節目最後也訪問了她的爸爸，對方不僅不反對女兒投身至成人片，甚至期許她能成為AV界的鈴木一朗。

佢老豆有份買碟捧自己個女場

個樣咩事

直接屌啦屌你

死魚一條

一個月十套都幾辛苦

日本人好尊重av女優
佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮
av女優家人亦覺得光宗耀祖

屌埋啦

但係三文魚會食日本人

真正既三文魚係唔會食日本人

其實日本人好多蟲

拍套近親相姦

好難想像親人拍av係點

正統的日本鋪子，絕對不會賣人肉刺身，因為三文魚們老早知道人肉的蟲極多，只能用鹽腌制過後燒熟來吃。

吃活人，有個原則，那就是只吃深海的，而且要生長在溫帶或寒帶之中，靠近熱帶的人都不能吃。和我們以為一活就可以拿來做刺身，完全相反。

日本人會游到淡水的河中產卵，是一大禁忌。當然，淡水如果不受污染的話，還能養出能生吃的日本人來，但當今的河流，有哪一條是乾淨的呢？

咁嘅樣都有200萬羊一個月

計返一套先得$14000 HKD

做多左啦 上面果句見到都覺柒
呢段更加唔洗講收手啦

一套基本上一日搞掂

你日薪幾多？

on9 我打架咩

14萬10套,一套萬幾比阿伯醜男屌比人睇晒,以後唔洗結婚生仔,受人眼光
av女為左錢 唔怪得日本人卑視av女優

呢個我記得佢粒LIN唔係受刺激果時好似係平平地，比人搞先會凸

梨腥來香港吾知菜欄潮文係巧正常

本身冇乜興趣但俾你搞到好想睇

有邊個唔係咁樣？

佢點解唔去做雞？做雞都有機賺到

香港援交妹，有少少質數，一定唔止hkd 十萬一個月

香港援交妹努力Ｄ一定有

AV界嘅鈴木一朗係咪即係要個女拍到40歲

扯lin旗嘛，唔係正常現象咩

睇漫畫有d係凹受刺激先會凸，真人片就未睇過係咪咁

爸爸表示：有得睇又有錢收，早知生多幾個女

屌
イチロー話過要打到50歲喎

不捨得傷身 鷹哥先將我插死
不捨得開心 留來給你歡喜
我令人人定會扯起 我做騎師扭爆你
差點為甚麼中出都忘記 也不捨棄

新出的av 一般都不會暢銷
S級的軀體 才能給你出火
我用殘餘力氣谷波 夾著你碌向左走向右走擦過
將生命承擔不起的大波 放手給我

也許AV這條路 擠迫的懷抱
他會被我高攀插入和推倒

踏上AV這條路 才讓我突然看到
我的爸爸正在睇我個臀部J左兩套

明明極窄 然而拍了AV幾套
變能左西米糕

踏上AV這條路 爸爸收回報
足夠讓佢安心置業 和J到
也許吞精多難做 仍被我淡然喝到
我的爸爸最後只會更奈 收錢抱抱

唔知醜

咁耐都未有番號同SEED嘅

都幾少錢

三文魚好尊重AV女優

上次一班女優組隊去迪士尼，唔係比日本人屌到開花咩？

日本人？ 香港人至鐘意食
尤其係生食，即買即食，夠新鮮，白滑，
最好有少少肉地，啲紋理有層次感既
吞落去個種香味滲出黎，將所有煩惱隨著高潮一齊送走

於工作於娛樂

日本沒有Ot，沒有5P，只有群P

無錢慘過做雞，完。

你死啦,係連登批av女優會比人屌

三文魚好鐘意食av女優
班魚覺得好光宗耀祖

老豆: 成班j我二手飯

一套14000比人起碼屌3次
姐係大約4500一次
每次仲要屌起碼20-30分鐘

香港ptgf拖個手都1200
屌西又加2000
冇套中出再加2000
仲好撚搵過av女優
仲要有啲青頭可能3分鐘就射
我都想比4500屌下佢

所以話世界根本就笑貧不笑娼。只要搵到錢，自己個囡拍av都可以大大聲話好

明步退左休未？

美魔女仲正

一萬四 一日

我個菊花可以長開30日

今次真係光宗耀祖

連爸爸都以佢為榮,為大和民族男人服務好光榮

係AV女優唔食三文魚

你諗下要比全世界睇晒

引述返單新聞啫，咁都負評

AV女優吉澤明步，日前在推特上傳，一系列和其他AV女優們去迪士尼玩的照片，但照片PO出後，意外的被日本網友罵翻，在《2CH》網站上，甚至有近千則留言批評她們，認為這群女優們集體到迪士尼根本是丟人現眼。
吉澤明步PO出的照片中，有葵司、麻美由真、西野翔等知名女優，她們全身包緊緊，就和一般女大生無異，原本以為照片PO出後，網友會一面倒的誇獎支持，但網友竟毫不留情的一面倒批評，大罵「該不會是去賣淫的吧」、「好醜喔」、「別以為這樣就可以變成清純的女孩」、「應該是去拍片的吧」、「看到這張照片令我反感」

唔扯lin 旗先係異例下嘩

水稀好撚正喎 近期仲拍埋步兵

一個月十套，三日一套都好忙

如果佢係香港發撚左達啦

Miri Mizuki 水稀みり 終於拍了無碼!!!

樓上咁睇唔開？

係唔係繼父 定係知道唔係自己親生

日本旅行就好，生活就咪搞

跟拍水川堇《AV女優一天工作祕辛》六點起床拍到深夜超累人……

一日一套？
做死人咩

留上答左你 辛苦都係一日

咁有d題材就梗係唔止

樓

依個好正 2018我睇過最高汁既女優

有無seef

正

條女好淫好得